
                      Lenta y larga. Es de esas típicas películas que mientras se desarrolla te genera ansiedad ya que acumulas muchas preguntas y pocas certezas. Lamentablemente se destraba con un desenlace fantasioso y absurdo que dan como resultado una verdadera perdida de tiempo.
        
            